http://fr.wikipedia.org/wiki/Jeu_de_strat%C3%A9gie_en_temps_r%C3%A9el
http://fr.wikipedia.org/wiki/StarCraft
http://fr.wikipedia.org/wiki/Age_of_Empires

Création de bâtiments
Et d'une armée
Et on COMBAT soit un ordi, soit au tour par tour un humain

Todo :
 - Graphismes
 - IAs ennemie
 - Menus (Start - Instructions - Win - Lose)
 - Optimisation
 - Upgrade
 - Soldats et chevaliers (combat entre "groupe" ?)
 - Animation des soldats et chevaliers
